# Global Check

Máy bay phun thuốc bảo vệ thực vật PG30 với sự kết hợp giữa thiết kế hoàn toàn mới dễ dàng lắp ráp cùng động cơ Supper X3 vận hành mạnh mẽ và công nghệ phun ly tâm mang lại cho nhà nông một vụ mùa bội thu